"community builder" = "社群建造者";

"By" = "製作人";

"The builder of this GPT can’t view your chats or memories" = "此 GPT 的建構者無法查看您的聊天記錄或記憶";

"Unsupported content" = "不支援的內容";

"ChatGPT" = "ChatGPT";

"Open Link" = "開啟連結";

"By %@" = "由 %@ 製作";

"Pinned" = "己釘選";

"Invalid citation" = "無效引用";

"Info" = "訊息";

"Link unavailable" = "連結不可用";

"Browsing" = "瀏覽";

"GitHub" = "GitHub";

"Copy Link" = "複製連結";

"This version of the app will be sunset soon!" = "此版本的應用程式即將退役！";

"Data Analysis" = "資料分析";

"Your limit resets in %lld minutes" = "Your limit resets in %lld minutes";

"Actions" = "動作";

"Your limit resets tomorrow at %@" = "Your limit resets tomorrow at %@";

"Untitled" = "無標題";

"Citation" = "引文";

"Me" = "我";

"Twitter" = "Twitter";

"Learns from previous chats to improve future conversations" = "從之前的聊天中學習，以改良日後的對話質素";

"Memory" = "記憶";

"This chat won't appear in history, use or create memories, or be used to train our models. For safety purposes, we may keep a copy of this chat for up to 30 days." = "此聊天不會出現在記錄中，使用或建立記憶，或被我們用來訓練模型。為了安全起見，我們可能會保留副本長達 30 天之久。";

"Your limit resets at %@" = "Your limit resets at %@";

"Failed to load citation" = "無法載入引文";

"Contents may violate our content policy" = "內容可能違反我們的內容政策";

"Retrieves or takes actions outside of ChatGPT" = "擷取或執行 ChatGPT 以外的動作";

"Your limit resets in 1 minute" = "Your limit resets in 1 minute";

"DALL•E Images" = "DALL•E 圖像";

"Temporary Chat" = "臨時聊天";

"This chat won't appear in history or be used to train our models. For safety purposes, we may keep a copy of this chat for up to 30 days." = "此聊天不會出現在記錄中，或被我們用來訓練模型。為了安全起見，我們可能會保留副本 30 天之久。";

"Website" = "網站";

"LinkedIn" = "LinkedIn";

"Your limit resets %@" = "Your limit resets %@";

"Any data shared with a third party through GPT actions are subject to the third party's privacy policy. [Learn more](https://help.openai.com/en/articles/8914046-temporary-chat-faq)" = "透過 GPT 動作與第三方共享的任何資料均受第三方私隱政策的約束。[了解更多](https://help.openai.com/en/articles/8914046-temporary-chat-faq)";

"Instagram" = "Instagram";

"The builder of this GPT can’t view your chats" = "此 GPT 的建構者無法查看您的聊天記錄";

"By community builder" = "製作人：社群建造者";

